[請指教]火牛Watt數一問

小弟想砌一部i5 7400同GTX 1050Ti 嘅機，但係唔知火牛要幾多Watt先夠，希望各位Ching可以解答。
PS. 最好講埋邊隻好，部機嘅budget大約5000幾。

400-450W夠啦

我有個450watt牛平賣要唔要

唔好砌7400

i5 budget 砌 r5 好過?
定係上7600?

400w 12v 30a

400 450一般都夠用 好似我咁淆既咪買多小小500 550
至於係考慮埋筆直然後推薦比你既話 要視乎番你成張list預左幾錢比火牛
見你上面對cpu選擇都好似有疑慮 不如講埋你用途比咁多位巴打過下眼
唔係好識 留名學野

睇悠2個網就Antec Neoeco II

r5 1600

間唔中打下機，多數係online為主
主要都係攞嚟打program(用開VS同Android Studio)同埋上下網(Firefox同chrome開十幾廿個tab)

我見到海鮮舫有呢個優惠，諗住買埋1050Ti+400內嘅箱同埋火牛再自己砌

我諗1-2TB嘅HDD應該夠用，再加隻128gb ssd

Ryzen 5 1600連i5-7640X都打得贏

留意CPU使用率,Ryzen 5 1600低好多,但平均fps差唔多一樣
而且未來game多核心最佳化會做得更好

高CPU使用率尤其接近100%果陣,會因為CPU效能跟唔上而出現stuttering
所以強烈建議用Ryzen 5 1600

巴打寫apps?
cpu建議比多幾百上1600
包你無死

大作用r5 1600/r7 1700

online game 用intel 7代i5以上都ok 唔怕清舊貨的話

兩樣都打就i7 8700

咁等online game 廠 optimize Ryzen Cpu 或者8代i7
因為我要等下個月出糧先有錢砌, 唔爭在等耐啲, 個budget都多啲

唔駛等,買定Ryzen 7 1700,甚至考慮俾多少少買X版(體質好D)
第時upgrade CPU唔駛換底板

5000幾上到r7?

同埋我冇偏好陣營,有需要會轉

足火450w足夠

又係,講講下亂晒,R5 1600其實都好夠

如果以你budget黎講CPU都係R5 vs i5, R5有明顯優勢,點都要轉

lm

睇你玩咩online game

online game 廠多數唔會同你optimize 多核cpu

除非隻game賺錢到仆街

引擎問題 舊少少仲有DX版本限制

我玩bns出隻64bit 版就算 一樣只食到2粒核

i7 8700贏在單核性能